反了反了！ 武警和解放軍表態支持香港起義

解放軍公開信內容：

我是**屆軍校生，歷經六四，曾在駐港部隊**，接觸過很多親切的香港市民。我現在只是一個失去理想的中年大叔，但是內心依然有對正義的可望。我愛香港，我愛你們。香港人，反抗！

反共風氣已經滲透入大陸啦

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

真唔真？

解軍兵

驅除共黨, 光復禮樂

光復中國，時代革命

Condom仔表示：唔撚係呀 撐撚到咁行 同我搞d咁嘅嘢？

多謝

被人發現佢就蕉蕉了

支持就出手啦

祝各位同胞可以成為二十一世紀嘅武昌新軍

佢哋好普通一句‘支持’都係搵命搏
大家明白就ok啦

玩命

點解d字手寫

free china

支持老解起義光復中國

掉返轉諗大陸可能暗地好想香港成功
然後就全國起義（純粹FF）

Wtf？唔好哄我開心好喎

呢d證件淘唔淘到？

真定假啊 咁大膽

痴線

👍

到時600 蚊定6000 蚊頂死班毅進仔，毅進仔失業不遠

圖1易
圖2難

反了反了

真，Twitter 佢拍片影住證件同張紙的

佢Twitter 新圖有埋印章

真玩命

佢會唔會被消失㗎

真唔真呀

顛覆國家政權
真心搵命搏

湖北新軍

我擔心佢被發現

唔怪得唔夠膽出老解啦

學埋曬連登仔頂爛市啲衰嘢

push

光復中國 微博革命

推

真勇武

星星之火 可以燎原

個章都可以TB?

解放軍入面有良心嘅人會唔會多過黑警

加強對中共地下宣傳組織！

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

好波同志

會唔會頂晒班毅進仔之後
有十分之一係反共嘅
派槍俾我哋打

解放軍》〉》黑警

g持

其實可能解放軍啲入仲友善過香港班狗

咪打j啦 咪得一個半個
大陸最多當兵就係啲不學無術嘅mk 屋企人管唔掂就掉去軍隊震撼教育 岀到嚟形成嗰種威權人格 自己老婆都頂唔住

嘩 你張相點得到

相主好危險呀

中共最怕就是這樣

輸出革命

樹大有枯枝, 枯樹有嫩芽

打哂飛機

似圈套 拉

全部 就係由一個半個開始，持平觀察先，唔洗咁快定奪

淘多幾本一擺

斬妖又話鬼，屠狗又話鬼

淘寶好似有得買

we connect!

佢地咁樣支持仲勇武過我地

Push

Free China

被戰死

反包皮咩

個紅章唔俾賣的，捉到十年起步。只有個黑色證件套可以賣。以前有人冒警冒軍去行騙，而家啲肩章禁曬。

we connect

我等强烈支持当年为国牺牲对越自卫反击战老兵，遗憾当年为国作战现竟落得沦落街头！

有冇多啲

更正，係紅色嗰個退役証証件套可以賣。

想太多
想本地三萬隻曱甴都未策反到諗隔無雷公咁遠嘅解放軍

話唔定左手寫

有冇諗過文宣黎埋黎用俾廢佬睇清事實，大陸人最清楚中共惡行

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

希望係，如果用慣用手真係有機會比人查到

中國軍被人捉呢啲真係可以軍法

有人性過所有黑警

駐港部隊點接觸過很多親切的香港市民
開放日？

土共最驚就係呢d
香港人！頂落去！
時間愈長、好快燒著成個中共！

優秀共產黨員
淘寶都唔會幫你整啦
唔驚死咩

摺被摺到冇咗理想終於有用武之地

唔怪得之大陸最近吹緊「咪俾西方呃」既風

超玩命 勇武

我諗應該萬中無一

真
土共最驚輸出革命思想

真。WE CONNECT

實名唔高調
高調唔實名
唔高調唔實名
得呢三類可以生存
陳秋實

冷處理ok? 拉

軍嫂章.

光復中國 不再做摺被軍

三毛 : 假的, 證件都可以在淘寶買

呢啲只係小貓三四隻姐
支那仲有好多人未覺醒
所以我地要持續輸出革命

其實有一堆人一早反共
香港今次件事根本輸出唔同反共風氣

點解樓主要將我個post
Re post 一次

連張圖都要用我cap嗰張
我屌你老母呀

其實大陸不嬲都有好多人撐我哋
只係佢哋出唔到聲
佢哋俾極權管治緊就更加明
個啲唔撐既就好似藍絲廢老咁無知 睇假新聞
14億人？收啦 你都殺撚咗一半人 報數做假

其實大陸人心水超級清, 唉, 大陸人有教養有質素既係真係好過好多香港所謂精英, 只不過係某D hongkonger唔肯去認為
但極權下無得見光, 見光死

來吧，齊殺黑警毅進狗

中華人民解放

願國內覺醒者一生平安

屌你老母呀樓主

佢冇實踐任何野...都可能只係黎執行任務...唔太可信...

唔係唔信
但要提防，Twitter follow左個d記住唔好洩漏個人資料

Twitter followed 左佢個d記住唔好洩漏個人資料
防人之心不可無
希望佢係真心

謝謝😢

可唔可以教佢玩埋tag添
#StandWithHK #StandWithHongKong #BoycottCCP #香港デモ

如果成班老解係咁諗就好

拎啲槍，坦克黎幫拖先算啦

風起了

If that is real, send images to Media Team. Make a big flyer. Everyone should know about it..

估唔到有可能企出黎一齊反抗暴政既會係解放軍

嘩！屌！呢個要推爆佢

如果真係就好爆炸性

唔好少左佢

屌你

我哋嘅革命之火終於照亮鬼國大地

請大家廣傳

成班連登仔都唔上品蔥知己知彼呀

，

咪又係得呢兩張
咪打飛機

cls

出老解即去食是旦飯
打乜鳩 有免費飯又有茶水
d人又有禮貌 又尊重
佢地打生打死先3-4-千蚊

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

玩全家的命

好多解放軍休班放假會出黎行街

消息話十二月1日南昌起義

滲透成功

仲有呢條友仔日日係大陸散播反共風氣

G持

剷除共產黨
光復香港時代革命

淘寶

推！
士氣+1

嘩

兩廣獨立

真嘅話 好難得

強帖留名

火燒中共

中共唔死錯人
放得依D風聲出黎一定係有背後既原因

分化撚最怕見到嘅po

點敢做呀

不想活了

唔理真定假啦
但咁龐大既軍隊 一定唔會上下一心
統治者亦冇乜可能控制晒所有將領
所以其實出兵真係唔係咁簡單既事
兵一出 將領 一句將在外君命有所不受 就任佢打橫行
一陣個將軍去同美國deal 要美國扶植佢
就算唔同美國deal 到時要擁兵自立都難搞
好似鍾會之亂咁 滅完蜀想自立為王
咁到時又要派另一隊軍隊去鎮壓 變成真內戰
果D咩漢末州牧割據 唐代節度使各據一方都係咁上下

中共駐港部隊, 200 幾年既優秀獎

應該係來左好多年, 比香港人同化左

佢咁影曬出黎 好驚佢比人周到

721 85 811 831 101 1111

1/13億

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

你不如教下佢地點出手吖佢地俾中共打壓到行出行入都要宣誓⋯⋯你叫佢地點出手？

黎香港個班好似係文化水平較高印象中

假既
大陸閪完全唔覺得係大陸搞香港
反而係廢老咁話學生比人洗腦
佢地連香港既資訊都接受唔全面 睇電視有場面就會黑畫面冇聲
基本上佢地係唔知香港人水深火熱中

呢d放返上大陸比大陸人睇更有用

響呢度講只能講句多謝支持

人地玩命支持 點可以衰比佢地睇

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

毅進大學世界有排名的

依家大家明白點解駐港解放軍既軍事調動咁密啦？
就係怕佢留多一日係香港都會變節幫香港人
撤走大學內地生都係同一個道理
中國人又好香港人又好，共產黨眼中既人命係唔值錢既，所以佢唔係怕黑警老解衝入去屠殺殺錯內地生，而係怕呢班nds終有一日會因為牆外資訊太流通而叛變。

所以呢個時候我地真係唔應該捉鬼，仲應該放返啲鬼去對家等佢地捉。記住，分化嚟講，共產黨真係世界第一。

支持中國國民光復中國

屌你老母，我地要繼續對準政權呀，唔好掛住打飛機先

睇到真相既中國同胞，根本忍唔到，
香港人當年拯救左無數既中國人

靜靜地贏.jpg

錢問題, 你肯俾錢偷都偷到俾你

NDS 同老解都仲有良心過香港黑警
呢個咩世界 反而係香港人係度打壓香港人

齊來反吧

反了

真 酒樓大把未覺醒

Tui

呢場戰爭是中共入侵越南, 仲要在越南玩 三光政策

乜撚野將在外??

你以為家陣 解放軍去外國打仗咩
解放軍只會在自己國土內屠殺平民
殺幾日就番軍營

就好似新疆莎車大屠殺, 武漢示威出動坦克咁